(借AC) 同朋友去玩真係要睇清楚佢為人

是咁的
我朋友帶左我上大陸玩左兩晚
第一晚<3個人>
係SOHO到開左枝酒
$800 叫我出住先 當你係朋友咪幫你出住先
咁好啦我朝早返左香港 佢地2個仲係大陸個邊
第二晚<4個人>
打黎叫我返去 咁好啦 以為你還返比我 去到SOHO 坐左陣話唔好玩轉場
過左MOJO 同我講無返香港唱人仔... 叫我開住先...好我照開 反正唔係咩大數
開左兩枝酒$1400
跟手佢地唔知係邊到yo到條女返黎 一齊玩
玩到一半Wechat黎話係出面打交比人打左 之後一路搵唔到 咁好啦 我返香港睇下點解決先啦
個時都天光
之後夜晚打比我同我講話 因為我對條女唔知做左d咩所以同人打交(事實我剩係同條女玩冇做過其他野)
擔保出黎每人比左$1000
咁好啦見你地返到香港就冇野啦
計好哂數每人平均幾多之後叫我朋友同佢D朋友計返
咁今日問我朋友收返條大數
之後同我講話要計埋個$3000擔保落去除
咁大個男人都要做到咁肉酸 真係無野好講
當然啦 我地已經嘈左 本來差我個D都預左收唔返

所以識朋友要帶返眼鏡 今次事少 一千幾百 當跌左算

我朋友帶左我上大陸玩左兩晚

一睇就知係豬朋狗友啦

係呀 我都覺
所以咪話要帶眼識人

大陸d酒吧好污嘈，路過見到已經反胃，仲要d支那女人成浸大陸味

重點唔係呢樣啦
而係咁大個人都要為少少錢肉酸

同你好fd咩? 當你水魚咋
最多以後唔搵你，反正佢都大把fd出街

少事 一千幾百當比狗姐🤣

錢銀少事 最賤果d 係喺d 女面前踩你
抬高佢自己咁搵食

好人好者點會番大陸玩

咁又無踩我🤣

比人當水魚禁完
仲當自己贏左
真係鍵盤戰士

呢樣真
自問我對住d frd都做開on9仔
覺得大家咁好朋友 係佢地面前柒唔緊要
但係d frd一有女就係女面前踩鳩我去識女
次次都係咁屌

冇當自己贏
講真一千幾百唔係喲咩錢
依家講緊係佢為咁少錢就做到咁肉酸🤣

返得大陸玩 你都要醒水

去玩梗係識班 3日2夜飛日本玩
重返大陸場浦

帶眼識人啦真係要

似你你傻仔 佢地都冇當你係朋友

想笑就笑啦 都無咩所謂